張超雄已經撤回草案，唔好再討論

唔好成日張超雄前，張超雄後

轉【撤回草案．集中721】

各位，我決定要撤回私人草案。我本意是因見陳同佳即將獲釋，想為台灣殺人案伸張公義。但因為此舉與整場運動的時間不配合，甚至引致整場運動的失焦，是對現況的一個錯誤的判斷。我向各位致歉。

私人草案是一個示範，帶出民主派能盡一切努力，去解決台灣殺人案不公義的問題。而問題也見當局及保皇黨，有否決心還這個家庭一個公義。律政司在本月初接納相關草案的法律格式，但不等於政府已接納草案；而律政司接納草案格式，正正顯示有其他方法去處理台灣殺人案，達到為台灣殺人案伸張公義的目的。

為免對運動帶來負面影響，我決定撤回私人草案，我已去信立法會主席梁君彥表達立場。

#撤回
#721見
#集中火力